大家發夢咁耐仲未明咩？

發咗咁多次夢仲未明咩 你一日唔再提高你嘅行動嘅威脅有撚用
攞夠光環啦 要爭取嘅民意都依家都未變點都唔會變

依家個問題係林鄭做乜撚嘢都只需要向中央匯報 唔駛理我地意見架 最後比佢真係講出撒回又點 下一次又嚟過時已經可能好難好似依家咁

應該襯依家迫政府出雙普選甚至港獨 而唔係單單5大訴求咁簡單 過完呢仗上面中央知道我地係咁反一定會加速佢嘅計劃令香港變成下個新疆

依家最重要係唔可以次次出完嚟攞完光環就走 比警犬好似沙包咁打 我地需要還擊嘅手段 依家同軍政府無分別

依上都係我發夢多日後領悟到嘅嘢
唔好再以為係連登或者fb屌9完警察就可以出咗氣我地唔可以停留係咁低層次嘅滿足 要屌就出去當面屌9佢 甚至可以好似魚革咁
革命唔係一種溫文爾雅嘅事 今次輸我地就無架啦 係咩都無 我作為00後 唔可以好似大部分有能力嘅香港人一樣移民
我真係好鐘意呢個地方好鐘意香港人
最後如果真係失敗咗 寧為玉碎 不作瓦存

有九佢地啦，佢地明西。

push
求下大家 睇下寫咗咩 認同唔認同都想希望大家知道一位00後嘅睇法